【高度壓迫感】全程直擊GoPro被熔岩吞噬前的情景

火山熔岩流到埋身，你敢不走嗎？一部攝影機無路可退之下，以第一身角度拍下熔岩流至的一刻，更奇的事，大家有機會目睹這難得一見的景象。

夏威夷火山國家公園一個旅行團的導遊斯托姆（Erik Storm）表示，他的GoPro攝影機掉進火山裂縫，他作了最壞打算，用地質鎚破開岩漿後凝固而成的岩石，試圖撿回攝影機「屍骸」。
斯托姆撿回攝影機，以為經過1,000℃熔岩的洗禮，攝影機一定不能操作，但奇蹟出現，攝影機捕捉到橙紅色熔岩「殺埋身」以至烈燄在鏡頭前燃燒的情況，而且片段可以取回並播放，讓大家可安然觀看熔岩流過來的時刻。

唔明點解咁都無壞到 不過d 熔岩殺到埋身個陣真係好緊張

哇.... 咁誇張

GoPro 應該用嚟做廣告

REMOVED